私樓仔入

業主立案法團開會，動議係屋苑門口張貼告示，大大隻字寫「黑警嚴禁進入」業主除外，黑警已多次擅自闖入私人地方，自己資產自己救！

支持！

新抗爭方法？

Push

黑警與狗不得內進